直認缺乏性生活 母雞慘遭巴基斯坦少年性侵致死！！！！

11月16日(四) 23:02

巴基斯坦賈巴爾普爾14歲少年侯賽因（Ansar Hussain），上周六（11日）從鄰居店中偷來一隻母雞，然後將其性侵致死。警方以「不正常罪犯行為」將他拘捕。少年將性侵一事直認不諱，又指自己「缺乏性生活，才會偷母雞強暴」。

侯賽因從鄰居阿里（Mansab Ali）的商店偷走母雞後，直接帶回家性侵。兩名鄰居發現，趕緊報警處理。母雞承受不了摧殘，氣絕身亡。專家確認母雞遭性侵後，加上目擊者的供詞，警方隨即逮捕侯賽因。

想偷我雞？.jpg

有聲既

14歲就話缺乏性生活 俾你過多幾年仲得了

唔明啲人點解對住動物會扯旗
之前個地盤佬屌狗又係癲
打個飛機，叫下雞，唔係仲好？

蝻亞人沒有一個是無辜的

同隔離印度一樣咁癲

之前有單係中國有條友姦死曬鄰居啲母雞

好似有6隻

母雞

真叫雞 反正南亞人做的野都唔似一個正常的人類

雞姦 氣絕身亡

南亞人無一個係無辜

點解雞都入到？

南亞狗根本同禽獸冇分別
完全唔識控制自己

侯賽因

狗先啱

大大力
屌死隻臭雞

蝻亞真係要比狗屌

14歲要咩性生活

正山番。。。然後再 大個啲就加入 極端武裝組織 姦淫擄掠 訓地洞 煉獄人生

十字軍遲早都要再東征 不過佢地咁窮

侯賽因要著草嚕

蝻都是畜生，不意外

呢隻公黎架喎

難分真與假

母雞死左，得返公雞係度

華生

佢地唔識打飛機?

個記者同畫挪亞方舟個畫家一樣
唔知有分公乸

好慘

隻雞乸

聯合國應該運送多啲抗雄激素比當地男仔食，low dose效果啱啱好

畀人雞姦下咪得囉

痴撚線人種

同一個人比消防喉屌差唔多 咁大碌咩內臟都比佢插爛

入到雞西條撚可以大得去邊?
btw R.I.P隻雞

南亞

真係偷雞

名都一樣

香港有咩動物
唔洗毒撚出街就捉到

真係種嘅問題

你老母俾狗屌生左你隻五毛狗

係咪到公海啦

真係屌雞

曱甴

屌你，打飛機爽過屌雞閪啦

都黐撚線

蝻亞狗

候賽因

條友會唔會感染禽流感

母雞被姦俾張公雞相我睇？
女人被姦會唔會貼張男人相出黎？

gay

14歲學人講性生活 個腦裝屎？

笑撚死

唔怪得唔想比人偷佢隻雞

我以為係去叫雞屌死左隻雞
點知真係走去屌雞

佢而真係叫雞

臭雞

屌撚死你隻臭雞

母雞承受不了摧殘，氣絕身亡。

就咁睇相，公雞個冠應該無咁細呀？

點解對住隻雞會扯到

痴線

母雞都會缺乏性生活

真係雞

麻友